---
aid: 9025
zid: 773176
title: "元老院治下的娱乐工业咋样了?"
author: 超纯锑
date: 2018-09-23 12:39:15+07:00
lastmod: 2018-11-08 02:00:00+07:00
---

超纯锑 于 2018-9-23 12:39:15 发表了：

除了在工作、划分势力范围、生活秘书等方面实现欲望的满足

元老们还搞了飞云号烧烤角、格子裙俱乐部

这么多年下来，归化民也有了不少干部

像富商们那样去紫明楼一掷千金对大多数归化民而言不太现实

而经过不懈的开展教育，相当数量的归化民多多少少能看懂报纸上的一部分内容了

不过，报业方面似乎以元老院的宣传为主，娱乐似乎只是附带功能

木偶团的纯娱乐性质的演出也有限

那么，归化民们日益增长的文化需求该如何满足呢？

比如甲子煤矿等地，光靠黄票只能解决荷尔蒙方面的欲望，其他娱乐总不能全指望香烟和酒吧

发行魔改小说？这依然只适用于识字量达到一定水平的归化民

组织新道教、佛寺的道士和尚去打醮唱经？元老院又不太喜欢群众跑到迷信的道路上去

而且还得考虑到珠三角广州等城镇中人口的娱乐

让王刚的徒弟王德纲及其徒孙们说相声讲评书?

组织江南移民搞昆曲越剧黄梅戏组织广东土著搞粤剧?

在煤矿铁矿成立文工团，在芳草地成立学生话剧团排演澳洲戏？

---

btiger333 于 2018-9-23 13:16:07 发表了：

道之以政，齐之以物，教之以刑，这民风肯定淳朴得不得了。

娱乐神马的，都是多余的

---

奇怪的抓手 于 2018-9-23 13:46:49 发表了：

蓬勃上升期，人对这方面需求不是很高。因为生活有奔头，工作有目标。更何况，大明本来老百姓就没啥娱乐。

从元老院看来，与其让他们把财富消耗在娱乐上满足他们的精神需求，远不如把这些钱通过温和手段榨出来投入扩大再生产，因为后者是有倍数效应的。

楼主要像个真正的元老一样思考问题嘛。

至多，当做文化输出的副产品好了，按照元老院决议办，再多就算了。

---

Scat 于 2018-9-23 17:05:31 发表了：

拉洋片，漫画书，有线喇叭广播正文了解一下

---

繁华烬燃 于 2018-9-23 20:14:57 发表了：

_本帖最后由 繁华烬燃 于 2018-9-23 20:19 编辑_

元老和归化民不一样，元老的更多一些，归化民平时也有很多，还有很多能参与的，

比如博物类：

新同人里有《动物园》，

组织各种《博物展览》，比如把元老院的各种丰功伟绩大肆宣传（实物展示这个效果很好的）

比如文艺类：

我准备写个《马戏团》，

其实现有技术还可以《电影下基层》，

老少皆宜的《皮影戏》《木偶剧》，元老院办公厅直属机构，还有节日性质的猜灯谜，烟火大会，赛龙舟，

比如体育类：

比如 足球，乒乓球，羽毛球，毽球，赛跑，

比如 象棋、围棋

比如 打扑克，

比如军事类：

比如&nbsp;&nbsp;丢手榴弹，射击，拼刺，

比如&nbsp;&nbsp;战术对抗，

比如&nbsp;&nbsp;沙盘推演

我个人推荐用各种文凭（考证）推着归化民学习，达到什么文凭就能拿什么奖励或者薪资待遇有加成，让他们主动学习。

元老特有的包括：电影院，图书馆，足球场，篮球场，羽毛球场，电子游戏，各种棋牌类，桌面游戏（席亚洲到处推广’战锤 40k‘），卡拉 ok

---

繁华烬燃 于 2018-9-23 20:16:53 发表了：

除了这些，我认为应该元老出面组织社团，比如书法、绘画、唱戏、雕刻啥的，把澳宋民众组织起来

---

yhqjohn 于 2018-9-23 20:58:42 发表了：

归化民是 996 工作的，回家点不起灯，休息日还要造人，不造人的和兄弟去爽一把，搓一顿。有的时候回趟家要调休，碰到打仗恐怕还要加班，目前统治区内的烟酒饭菜电影戏剧恐怕已经相当够了。

---

bbbullet 于 2018-9-23 21:00:27 发表了：

要区分一下临高-海南（除临高）-雷州（及其他长期占领地）-广州（及新占领地区）

以上四类地方娱乐类型是不一样的。

---

不卖国家宋子文 于 2018-9-23 21:09:27 发表了：

体育方面写过的主要是橄榄球，有“盐场杯”（考虑到橄榄球传统，是不是该叫盐场碗），还有芳草地全明星跑锋黄平

---

Scat 于 2018-9-23 21:21:41 发表了：

最初的娱乐活动自然是“公审反动分子”和花样处决，起码得坚持一两年

---

ぱるる大好き！ 于 2018-9-24 07:15:04 发表了：

> 奇怪的抓手 发表于 2018-9-23 13:46
>
> 蓬勃上升期，人对这方面需求不是很高。因为生活有奔头，工作有目标。更何况，大明本来老百姓就没啥娱乐。
>
> ...

收音机？有线的也行，弄些相声曲艺评书啥的先，还有各种澳洲音乐，附带新闻政治宣传

---

ぱるる大好き！ 于 2018-9-24 07:17:36 发表了：

收音机？有线的也行，弄些相声曲艺评书啥的先，还有各种澳洲音乐，附带新闻政治宣传，还可以方便推进普通话，这些人民喜闻乐见的东西比说教管用，先把村头广场的大喇叭，城里的茶馆儿，工厂工人俱乐部这些地方覆盖起来。工人，军人可以搞俱乐部了，进行一些有益的文体活动

---

钟利时 于 2018-9-24 09:28:17 发表了：

_本帖最后由 钟利时 于 2018-9-24 09:33 编辑_

收音机想多了。

图书出租：小人书、小说出租。规模小的只是摆个地摊，大的开有铺面。80 年代初市场路边经常有摆摊出租小人书的。

曲艺茶馆：大众娱乐休闲场所，常设相声、评书、评弹表演。艺人流动演出，演完一家茶馆换一家继续演出。

夜总会：澳式高档娱乐场所。提供歌舞表演、舞厅、酒水。

中式戏台：乡镇群众艺术场所。设在乡镇闹市。有屋顶、地基高出地面，类似大型凉亭。结构简单、用途灵活。可以表演戏曲、开群众大会、甚至临时当法庭审判。

中式戏楼：中高档娱乐场所。设在大城市。室内观众席有两层甚至更高。大型戏楼戏台可以分双层、三层，同时表演天上、人间、地下（水下）（见故宫戏楼）。在电影问世前，是中国大城市最重要的娱乐场所。除了看戏，还卖茶水、点心。

室外剧场：澳式新“戏台”，扇形阶梯状结构。用于表演音乐会、话剧，也可用于讲座、会议。

室内剧场：澳式新“戏楼”，多层观众席，阶梯状结构。未来可改为电影院。

马戏团：流动演出。由公路、铁路、航运流动。有专用的马戏大篷车、马戏列车、马戏船用于运载工具、临时住宿。每到一地，搭建大型帐篷做演出场所。

（这种马戏团在当代渐渐式微退出历史舞台。但在过去，一直到 80 年代，它都是很受欢迎的。）

棋牌社、麻将馆：现代都有，不解释。

马会、赛马场：博彩业。香港至今还有，不多解释。

SFA：澳宋职业足球联赛，多地足球场。

SBA：澳宋职业篮球联赛，多地篮球馆。

澳宋大相扑馆：相扑并非日本独有，是中国古代传统体育项目，宋朝时比较流行。日本相扑由于不分公斤级，导致相扑选手拼命堆体重，严重影响相扑运动员身体健康，与体育精神不符。澳宋相扑充分体现现代体育精神，分不同公斤级。选手以肌肉、敏捷和技巧取胜。

---

ぱるる大好き！ 于 2018-9-24 09:52:27 发表了：

> 钟利时 发表于 2018-9-24 09:28
>
> 收音机想多了。
>
> 图书出租：小人书、小说出租。规模小的只是摆个地摊，大的开有铺面。80 年代初市场路边经常 ...

话剧，脱口秀啥的也可以有嘛，另外小规模的有线广播不成的么？

---

Scat 于 2018-9-24 23:53:44 发表了：

> ぱるる大好き！ 发表于 2018-9-24 09:52
>
> 话剧，脱口秀啥的也可以有嘛，另外小规模的有线广播不成的么？

没有扩音设备，只能演小剧场。要不为啥古代各国戏剧大部分都有很奇怪的唱腔，就是为了能以不太难听发音让尽可能多的观众听见。

---

kid1417 于 2018-9-25 12:38:02 发表了：

工业？印刷，广播，无线电，电影

---

Scat 于 2018-9-25 18:43:20 发表了：

> kid1417 发表于 2018-9-25 12:38
>
> 工业？印刷，广播，无线电，电影

印刷——95%的老百姓是文盲

广播——先把电台搞出来再扯这个

无线电—火花发报机跟娱乐业有关系吗

电影——电灯泡了解一下

---

默问苍天 于 2018-9-25 19:18:44 发表了：

> ぱるる大好き！ 发表于 2018-9-24 09:52
>
> 话剧，脱口秀啥的也可以有嘛，另外小规模的有线广播不成的么？

脱口秀这个做成现代模式太难，比较现实的是元老院推出澳洲范的话本，交给说书先生或者唱莲花落的

---

tsuyui 于 2018-9-27 00:50:54 发表了：

看漫画 打球。其实打球就够了。

---

超纯锑 于 2018-9-27 01:06:26 发表了：

> tsuyui 发表于 2018-9-27 00:50
>
> 看漫画 打球。其实打球就够了。

文职工作可能还好,但归化民中占相当比重的各种工人

哪怕不加班,天天光站着搞 8 小时(某些厂还要加班成 12 小时)的操作,下班哪儿来的力气打球,而且这球还是对力量有要求的橄榄球

---

惨遭暗杀朱自清 于 2018-9-27 07:19:17 发表了：

髡贼性淫，其治下男多女少，阴阳不调，因此遍地会所，其花色有曰宋装系列&nbsp;&nbsp;制服系列&nbsp;&nbsp;双人系列&nbsp;&nbsp;SM 系列&nbsp;&nbsp;日本剧情系列&nbsp;&nbsp;比基尼系列&nbsp;&nbsp;菀式服务 房事养生系列 ，名目则有魅惑丝秀 红杏出墙 水晶之恋 女王调教 水乳交融 鸳鸯戏水 鳝始鳝终 骑士风情 西域水舞 玉女吹萧 宫廷梦回 比翼双飞 比基尼帝王浴 老汉观音&nbsp;&nbsp;六指琴魔 热浪冰川 高端催眠 终极解压&nbsp;&nbsp;高山流水 双峰前行 玉女缠身 瑜伽性爱姿势 玉女心经 四龙共舞 热辣丁字裤 宫廷理疗 灵性胸推 深水炸弹 猛龙过江 红酒服务 角色扮演等，其场景有《梦回大宋》《波斯之夜》《阿拉伯水烟》《水深火热》《蝶式双飞》《蜻蜓点水》等，贼首枭纸扇，尤喜此道，自号闻鸡起舞，日理万机

---

惨遭暗杀朱自清 于 2018-9-27 07:24:04 发表了：

> 超纯锑 发表于 2018-9-27 01:06
>
> 文职工作可能还好,但归化民中占相当比重的各种工人
>
> 哪怕不加班,天天光站着搞 8 小时(某些厂还要加班成 12 小 ...

吹牛者是老司机，证据就是锦衣卫逛会所那段，你为什么那么熟练？

---

超纯锑 于 2018-9-27 09:42:20 发表了：

> 惨遭暗杀朱自清 发表于 2018-9-27 07:24
>
> 吹牛者是老司机，证据就是锦衣卫逛会所那段，你为什么那么熟练？

看不明白你想表达的观点

---

周围 于 2018-9-27 11:42:06 发表了：

菜市场砍头，东街口献俘，新到货的劳工，热闹不要太多

---

惨遭暗杀朱自清 于 2018-9-27 12:44:52 发表了：

林铭知道这是龟奴在讨赏钱，顺便也是摸客人财底的方式。他刚要说话，王兴隆二话不说，从兜里掏出一块钱丢给了小六。小六愈发热情了，将两人带进了一间挂着三个红毛文字的房间。&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;屋子里很暗，看得出装修豪华。墙面都是绸子的。只是其中没什么家具，只有几张宽大的椅子围着茶几，另外便是一面非常大的镜子――近乎占据了半面墙。林铭吓了一跳，镜子和玻璃窗一样在临高算是烂大街的东西了。但是面对这么大的能把人全照出来的镜子还是令他非常的震撼。小六扶着林铭坐到了那张大椅子上，柔软舒适又有弹性。林铭知道这玩意是沙发――他在广州和佛山看到有大户买得。&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“大爷，这是澳洲人产的椅子叫沙发，坐着浑身都舒坦！”&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“不错，很舒服。”林铭站了起来又坐了坐。“小六，这么暗的地方怎么选姐儿，你不会糊弄我吧？”&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“哟，大爷，哪敢啊，您先坐着喝茶，小的这就给您叫姐儿来。”说完话，小六便转身出门，须臾端了一盘子茶水点心过来，小声道：“您先慢用，姐儿马上就出来。” 盘子里的茶点十分精致，更难能可贵的还有切成薄片的西瓜。现在不过是早春时节，居然能有西瓜！林铭暗暗吃惊，要在广东，冬天里吃几条黄瓜、青韭之类不在话下，但是西瓜是闻所未闻的。&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;王兴隆拿起一片西瓜就吃，林铭暗暗着急。他知道行院里的规矩，这叫茶盘，别看茶点精致。价钱却不小，一盘茶点抵得上酒楼里一桌上好的席面了。&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;照行院里的规矩，吃一口就得付茶盘钱，不动就不用付。&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;若是在大明，他林铭下馆子都不给钱，去行院更是赏脸，别说吃几个烂西瓜了。不过这里是临高。锦衣卫的威风耍不开。他怕王兴隆少不经事，不懂规矩乱花钱，到时候付不出来闹起纠纷把髡贼的警察引来。不由急得满脑门子的汗。&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“王贤弟。王贤弟，你怎么先吃了起来？”&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“怎么，不能吃？”王兴隆一脸懵懂。&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“哎！贤弟难道不知道吗？这叫茶盘，吃一口就是好几两银子……”&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;王兴隆笑了起来：“林兄不碍事。这里是临高。兴得是澳洲规矩。你尽管吃就是。这是含在服务费里的。只要你买了钟都算在内。” “买终？”林铭只知道“送终”，不知道这买终和冶游又有什么干系。&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“是买钟，你且安心，先吃几口垫垫，还有一会时间呢。”王兴隆三口两口吞下一片西瓜，“春光无限，林兄就先好好的欣赏就是。”&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;看他胸有成竹，大约是个中老手。林铭既来之则安之，他的确有些口渴。端起茶几上的茶喝了几口，这茶既不是本地流行的乌龙茶，也不是广东常见的江西、福建茶，茶水发红，几乎黑色，喝下去只觉得茶味浓郁，口感却是甜得，还微微带着酸味。&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“这是红茶，和乌龙茶一般都是澳洲的特产呢。”王兴隆说，“夏天喝加了冰的，更是爽口。”&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;林铭肚子里只有一碗临高粉，浓浓的红茶喝下去顿时有些发空，便又取了一块糕点。一尝之下味道不比广州的大店做得差。&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;只是就这么面对镜子枯坐到底要做什么？正在狐疑之时，突然镜中光芒大起，镜子里面居然亮了起来。&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;林铭惊得站了起来，目瞪口呆：面前的镜子随着光线增强渐渐变得透明，镜中居然出现了一间装饰华丽的房屋，地上都铺满了猩红地毡，米黄色丝绸裱糊的墙面，四角悬着小巧玲珑的粉色玻璃灯，给整间屋子染上了柔润晶莹的光。&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;只见三个妙鬓云鬟的少女，都穿得一色的飘逸轻薄的纱裙。说是裙子，其实不过是两块布片而已，一前一后用用绸带束在腰间，两侧是长长的开口，举臂便露乳，抬腿更是臀腿毕现。&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;这也罢了，更让林铭流鼻血的是，这纱裙朦胧遮掩下的\*\*和她们做出的种种撩人的姿态。&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;林铭浑身都起了生理变化，犹如当初在澳门看波斯舞女跳舞那般――他有半年多不知肉味，一下就来这样的大菜如何支撑得住，心摇神曳之际，只觉得下身一阵热潮涌动，隐隐约约就有破关之势。林铭暗叫不好，立刻移开目光，守住心神，暗暗吐息，这才免予当场崩溃。&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;他不敢多看，赶紧喝了几口茶定一定神，王兴隆却又凑过来问道：“林兄看中了哪个？”&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;林铭心境稍定，哪里还敢多看，便胡乱道：“左边那个吧。”&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;王兴隆拉了一下绳子，镜子里的灯光顿时熄灭了，里面的女子也消失了。林铭不敢起身，只是继续呼吸吐纳，他要好好的平复一下现在的心情，免得出乖露丑。&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“林雄如何？这春光可看得？”王兴隆很是得意。&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;林铭默默点点头，好在屋子里光线甚暗――他知道自己的面色一定很是不堪。好在大明衣冠宽袖长袍，下身还未退去的肿胀一点不显眼。&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“两位选得姑娘已经在等候了，请随小的来。”小六笑嘻嘻的进来道，“请问做哪一种套餐？

---

惨遭暗杀朱自清 于 2018-9-27 12:45:54 发表了：

去就是，你带这位林先生去就是。”&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;小六便把林铭引到另一间屋子。这件屋子亮多了，但是陈设非常奇怪：除了简单的柜子之外，屋子里只有一张有白色的床，地面上是黑色的瓷砖铺砌。床边铺着却是雪白的大毛巾。林铭见屋子里没有椅子，只好坐在床上。这床坐上去冰凉，但又不是石头做的，表面就像有层釉一样的东西，床表面浅浅的凹下去了一点。坐上去很不舒服，和沙发根本没法比。&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;正在他胡思乱想之际，门开了，林铭的眼睛一亮，进来是正是在镜子里搔首弄姿的女子，她穿着一件掩襟长袍，腰里束着带子。头发已经松了下来，用发带松松的束着。&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;林铭发觉自己居然第一次在女人面前手足无措――想到刚才自己的丑态，不由尴尬的一笑。&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“官人，奴婢给您请安了。”女子说着福了一福，从她身后又转出一个不大的女孩子，在床边放下了手上篮子，又在墙角的熏香炉上点着了一支香，便转身退出去，小心的的带上了门。&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“啊，呵，是。”林敏感觉自己有点语无伦次。这“澳洲荤”果然与众不同，自己这阅遍花丛的欢场老手也有点不知所措了。&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“官人，请放松点。您大约是第一回来吧？”女子提起篮子，走到一边。路过林铭时还有意无意的那手触碰到林铭敏感部位，“官人今天一定很辛苦了吧，看把您热的，让奴婢伺候您沐浴吧。”女子动作时那么的优雅，还带上了一点点挑逗的意味。&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“好，好，好。”林铭重重的咽了一口口水。&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“请官人起身，让奴婢服侍您更衣。”&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;女子给林铭脱光了衣服，又在她纤纤素手的引领下趴到了那张床上：他发现这床正真好，完全能够贴合自己那身完美的肌肉。&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;一阵悉悉索索的声音后，女子的声音又响了起来：&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“官人，您躺好了，奴婢给您沐浴啦。”说着，一阵水流声，林铭明显觉得有水在往自己背上喷射，但是刚才自己并没有发现这房间里有任何装水的容器和水源啊，正在他费解的时候，林敏感到有一双小手开始在自己的背上游走，从肩膀到脚趾，无处不在，连脚趾头都被洗到，手法不轻不重，恰到好处。这种享受林铭从未有过，要说家中的几个侍妾伺候他也是尽心竭力了，唯恐他不欢，然而论及手法感受哪有这般惬意。&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;接着，水流声停下，背上有被浇上一点什么滑腻腻的东西，一股如兰似麝的香味隐隐约约的飘过鼻端，接着他明显感觉到又有什么东西在背上游走，这次肯定不是手。林铭好奇的往身后一看，一对不大但是细腻滑嫩的大白兔出现在眼前，它们正在努力的晃动中并在自己的身上游走，接着他听到女人嘴里发出的喘息声。林铭立刻感觉自己的下体发生了剧烈的变化，顿时感到压得好痛。林铭为了保持一定空间屁股不停的扭动着。&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;女子可能感到了什么：“官人，翻个身，奴婢给您做个漫游。”&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;虽然林铭不知道她在说什么，但是他还是翻了个身，一阵轻松。&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“哎呀，官人果然器宇不凡……好雄伟呀。”女子羞答答的说。&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;林铭根本不敢睁眼，他又感受到了水流在身上的流动，好奇心让他睁眼像看一看那个水是从哪里流出来的，可是一睁眼，那对明晃晃的大奶就在眼前晃动，这次他看清楚了，这是女子正用自己的一对白兔为他在洗澡。林铭赶紧闭起眼睛，他感到自己快要晕过去了，脑子里只剩下一片空白。&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;以下删去十万八千字。

---

惨遭暗杀朱自清 于 2018-9-27 12:48:01 发表了：

却说那林铭躺在床上四仰八叉好不舒坦。那姐儿穿着薄纱的裙子，酮体若隐若现倒是比直接\*\*还诱人几倍。林铭觉得自己像一匹宝马，姐儿就像那骑士在自己身上快意驰骋。忽而上下挺动，忽而用腰画圈。林铭只举得全身舒泰，下体酥麻难耐，竟又有要“出货”的迹象。&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;林铭也是欢场老手，家中妻妾又多，自诩是百战金刚，哪里想到这髡贼的行院至淫至邪，许多花样都是闻所未闻，还没办正事就弄得他欲仙欲死――刚才的冰火五重天到了三重自己就受不了了，立刻交货。&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;好在他半年多不知肉味，“存货”甚多，姐儿稍一逗弄就重振雄风，再次上马。他憋得久了，不动荤腥还好，一动便不可收拾，一钟结束，意犹未尽，又加一钟。

---

leeonix 于 2018-11-6 17:45:18 发表了：

> 钟利时 发表于 2018-9-24 09:28
>
> 收音机想多了。
>
> 图书出租：小人书、小说出租。规模小的只是摆个地摊，大的开有铺面。80 年代初市场路边经常 ...

签名是：\*\*，家宅平安？

---

脚工 于 2018-11-6 19:07:19 发表了：

> 惨遭暗杀朱自清 发表于 2018-9-27 12:45
>
> 去就是，你带这位林先生去就是。”&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;小六便把林铭引到另一间屋子。这件屋子亮多了，但是陈设非常奇怪： ...

裤子都脱了，下面就没了。

---

风鸟云 zl 于 2018-11-7 10:23:39 发表了：

当然是体育运动啊，文明其精神，野蛮其体魄

---

Kuatdriveyard 于 2018-11-7 10:27:56 发表了：

怎么能没有偶像天团（澳洲班子）握手会（澳洲捧场）总选举（澳洲捧角）……

---

weicao741 于 2018-11-7 17:57:07 发表了：

也许可以引进福建的布袋戏艺人，让霹雳布袋戏早几百年出现。

---

Targaryen 于 2018-11-8 02:00:43 发表了：

有中央艺术团啊！

---
